啲人話用工作麻醉自己根本得啖笑

如果你真係好掛住佢，根本無時無刻都係會分心諗住佢如果只係得閒先諗起，嗰啲只係寂寞

咁只係你做得未夠耐
繼續ot啦

哼，用女啦